{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로하스통나무집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 また、追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金を支払う必要があります。 ペットと一緒に入室できる店舗でない場所は、ペットと一緒に入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、誤差による重複予約が発生する場合、先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは駐車可能で、付帯施設としてバーベキュー場があります。 また、渓谷が隣接し、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。また、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗でない場所は、ペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、誤差による重複予約が発生する場合、先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。予約管理はペンション運営ポリシーに基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接し、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 417
    }
}